大家未瞓 不如抬頭睇下個月亮

今日嗰月亮搞咩
咁圓咁光

有無人知點解

十月十五

殘眼到瞓唔着

好想你同我一齊睇

明月幾時有

用月光玩緊手影

有心事？